科大hall位

有冇人放hall位？